被戴綠帽 準備離婚

幾個月前發現 我竟然完全冇唔開心
仲有種解決的感覺
我同老婆一年前結婚 感情都係一般
性生活近乎零
前幾個月我偷睇佢電話知道左
近排佢出多左街 我都唔太點管佢
由得佢鍾意就出去 近排又成日用出差做籍口去外地
其實同條仔一場
我尚未篤爆佢 因為過多兩星期我地兩個去日本旅行
我都諗住係最後一次和她玩樂 當是一個回憶
我係咪好白痴
咁都忍得住
佢呢排成日同我講未來計劃事 我都係敷衍了事
其實佢心裡諗咩

最緊要識除帽
唔緊要巴打

佢知自己背叛左你 所以先要用計畫未來黎安撫自己個心

點解你仲忍到

一諗起佢要搬走 唔知佢會點

你講到咁，就算無帽都好快離

平時相處好差？

會唔會分身家??

你會唔會搵定證據?

其實新婚 性生活點可能係0
應該好開心先係
真係好難相信 拍左幾耐拖先結？

有無搵私家精探拎D罪證,等你唔使分身家

哀莫大於心死， 而身死次之

放過自己

分你一半身家 再出去貼仔

為免分身家，記得請定私家偵探影岀軌照

就咁睇你本身對老婆都好淡，唔知結黎重乜
邊個出軌都遲早既事
好心，終身大事，諗清諗楚自己想點，結左又懶閒閒咁，人地勾佬都無乜好怨

離啦，重要咩9日本回憶，晒大家時間

仲去日本
係咪男人黎？

樓主幾大，太太幾歲，有沒有小朋友？

中

留返啲錢請私家偵探好過啦
分分鐘同你去旅行，個姦夫跟埋黎啊

同我有啲似
早排發現條女溝仔
但我無乜唔開心又覺得係解脫
但講完分手又唔捨得
又係返一齊
覺得自己On99咁

我34 佢36
都冇身家 唔需要分 我住公屋

34 仲有大把世界

我同佢拍左十五年拖
佢係女強人 事業上好博
我只不過是一個打公仔 事業無前途可言

未來計劃係佢俾嗰個男人搞大咗個肚想入你數

其實有無第三者，同分唔分到身家無直接關係

每晚都去跑步做籍口出去自己一個
費時同佢一齊 唔想見面溝通

住公屋 大乜春野把世界
34住私樓就話

香港d女強人 咪又係成班同事去唱k 當眾同上司含撚博上位

34住公屋揾唔到第二個？

唔係話搵唔到 要搵一定有架
但就一定唔係大把世界囉
34歲人仲得間公屋 人唔笑狗都吠

你估依家有私樓咁易咩
幾百萬一層
你咁叻 不如聽日買一間比我地睇下

我當初都唔想結 不過拍左咁耐
愛情都變左感情 就責任問題

係日本扑完野之後
返黎香港就會大肚架喇
好似係

有冇細路？
有細路就要諗定細路跟邊個，
冇財產就煩少樣，
愛唔愛就唔使諗架啦，愛唔愛你都要放佢走，
愛的話，佢同你咁多年感情婚都結埋（我果個仲生埋）都要決定出軌咁樣個決心係幾大？無謂強留
唔愛的話更加想佢早走早著啦

我前妻都係跟佬走，
我到而家都只有祝福，其他冇諗咁多，
反正結果你改變唔到，
你只能夠改變你嘅心態，
佢開啟左另一段人生，
我都一樣，睇你自己努唔努力去活得更精彩，

加油啦，呢段時間好耐捱，
但總要捱，同埋一定捱得過的

多謝你的經歷和意見
其實我都有哂心理準備
依家要既係自己要堅定 決心
不要再動搖

15年 難以想像冇左一個差唔多十五年日日見既人

冇咗個枕邊人
孤零零

攤牌前做定多啲罪證資料搜集啦，
節省時間，又可以免佢諗埋啲古惑麻煩野，
呢啲野越快搞掂越好，
夜長夢多手尾多，
關鍵係你下定決心諗清楚，一做就做到尾唔好心軟就得架啦

去日本都唔好扑野，無啦啦提將來都唔方有好野
一陣無謂晒錢驗DNA

好簡單姐，你唔忍都忍左咁耐，去日本時call g都唔好扑佢，等佢冇藉口話有左bb, 但佢個肚就愈黎愈大。。。咁咪有証據捉姦

我同樓主性格幾似
佢鍾意同你一齊係因為夠輕鬆舒服
可以開心埋最後一次 去完日本旅行先和平攤牌
佢應該會唔捨得你 不過樓主唔好回頭啦
同佢講係佢選擇唔要你

臭雞

大佬人地結左婚喎 咪白撞啦

下姐係你以為你係樓主個外遇 ？

冇睇清楚就搭傘

我都要有決心 不可以動搖
和平攤牌令兩個都舒服啲
我都唔會公開老婆事情比兩家人知
只係會講因同居而不合
相見好同住難 呢句說話真係智理明言

所以兩個人真係要好夾 拍拖 同住 認清楚對方至好結婚
唔好因爲別人講適婚年齡 就因為責任去結
我份人就係收收埋埋 千就對方
到一齊住之後 覺得無自我

樓主真係有容乃大
希望你第日生活平安快樂

我冇覺得好慘 只是覺得可惜
雖然如果冇呢件事發生
我段婚姻都唔會長
因為兩公婆價值觀好唔一致
成日為呢啲嘢吵

拍左15年拖，好勁

想問下樓主同你老婆各搵幾多錢一個月？

雖然話睇返轉頭意義不大

就咁望既話你應該連拍拖會遇到既問題都未磨合解決到就貿然結婚，就算話有心婚後再deal呢啲野，有起外力上黎真係做咩都嘥氣

第日真係有必要拍拖而又再諗到結婚地步
不妨磨耐啲，如果好快就適應到生活既先好講生仔女，唔係個個單親小朋友都可以免除抑鬱

留名待續故事發展

唉 同路 女朋友係工作狂女強人
人工高我15k 做野到而家未停過讀書 keep住邊做邊讀
而家我想乜佢都反對 佢想乜我就要執行
做唔到就會有微言 有說話比我聽
快失去自我

係咪真係有咁多綠帽帶呀

成日聽見呢啲真係好難受

搵定證據啦 離婚無證據 隨時連間公屋都無鳩埋

仲要擺上黎 流曬風

自己睇路呀 巴打

個故事好似我朋友
不過佢而家已經離左婚
俾帽佢戴個條友 正式離婚半年都冇
然後再結過婚

俾著我係你 連日本都唔會去
飛之前個晚同佢攤牌
然後個假期叫佢慢慢執野搬走

雖然唔知平時生活點
但被背叛

收皮啦
個老婆咁叻
都唔識上進
聽你講 平時都應該冇好好維繫段感情啦
人地搵個比你好既男人都係遲早既事
出左事就係到瀨地硬

公屋仔唔好學人結婚
結得婚唔該你靠後天努力有d經濟能力先結

唔覺得關上唔上進同經濟能力事
樓主老婆仲愛緊樓主
不過平時同樓主無激情先出軌搵feel
樓主對老婆個種愛似屋企人
如果佢老婆無出軌 應該都同佢平淡過埋下半世
樓主無怪佢老婆出軌 亦無諗住唱佢出軌嘅事

真是唔容易啊巴打

睇你個款都係一時衝動就結婚,兩邊都仲細未玩夠

自膠

準備多啲閃卡啊

三十尾都叫細 樓主諗野未夠成熟

分佢老母一半身家

狠心啲

旅行中出即飛了

你既世界或者係咁

有少少常識好唔好
出軌都有可能要分身家

無身家 無物業

拍咗十五年拖話唔夾
冇乜說服力

咁就明白晒啦

溝佢果個一定係住私樓

真係仲有心情去旅行？

第一次發現
佢表示只係flirt下食下飯無sex
我原諒左
第二次發現屋企有sex toy同女人野
即離

早兩個月
我都同拍左拖就黎15年既女朋友分左手

原因係無錢買樓，佢話已經唔想再等
我好想留住佢，但我廢搵唔得多
俾呢個現實壓住令我唔敢搵返佢

宜家每日都係行屍咁

乜撚叫被戴綠帽？
戴已經係動詞
共式中文

諗起tumblr 有條淫西貼相話呃老公同啲姊妹去旅行, 點知係去sp 屋企做性奴

link

撐住呀

感覺樓主睇得好化

同感 其實大家講乜都冇用 樓主只係想講件事出黎就算
睇到咁化唔知係好事定壞事

只有第一個假㬵系創意

事業好搏但係同你住公屋？

有冇著左你對西瓜呀

唔記得啦, 今晚睇到嘅話post 上黎, 不過冇樣

結婚一年就咁
點解當初要結

無用架 我之前都試過
律師話捉姦在床都無用
因為喺香港無通姦罪
就算影到相 同分身家係無關
法律係保護窮啲嗰個
所以
因為我身家多過個老公
仲要分返錢俾佢

真人真事

一陣要俾返錢佢 你都岸鳩

好似係

睇唔到既

仲去日本？ 男人黎？

平時都有J開佢

兩個都係垃圾
而家啲人愛情價值感真係

旅行中出佢，返到香港攤牌離婚

剩係睇tumblr 就知大撚把臭雞偷食，衰撚到做人狗奴俾人玩俾人輪無限中出，有個賀到呃老公旅行之後俾人困左個籠幾日

帶眼識人囉，你係乖既佢都對你無興趣既（我希望 ）

啱啱講起 呢個真係痴撚線，佢老公真係陰鳩公，呢個真係污穢到免費都唔敢屌

你講邊個乖先？女人？

臨離婚 中出左先啦

係掛 不過呢d人好難睇 一方面又要有刺激既生活，一方面又可以扮到好正常咁
利申：中過招

死撚番出去啦臭西

唔關事，真係性格問題，好多以為好乖點知狗奴淫娃，俾人玩到痴線，tumblr 有個講到女神咁咪又係條仔同奴隸咁玩,叫佢同其他男人做都照聽

睇下係婚前財產定婚後財產

No offence

但係雙方成日無交流先令到你被綠

有雞先定有蛋先

擺酒用左幾多錢？

我都覺

我識得幾個結左婚既女仔frd，都有第二個，佢地重成日不停share佢同奸夫，同佢老公d人比我知

我明喎
可能你本身都唔係太中意佢
佢唔係你最中意果一類
但又因為各種原因而結婚
而家知道佢都係自己玩
反而個心有種解脫既感覺
好似係佢放手將你重投大海咁

咁你都仲可以忍埋去日本,比我即走

真係臭雞
出去玩既都係呢d 台詞架啦

點解結左婚都無性生活？

你無需要？

女人極需要被愛

你對佢咁差預左佢會出軌啦

小心比人分身家呃贍養費
搵私家偵探攞D證據先
必要時可以告佢通姦

去日本會扑野

驗下性病好喎

點知D人有幾濫

帽唔怕戴， 最緊要除得快

屌好撚仆街
偷食嘅不論男女都應該浸豬籠

咁都可以離左婚先搞第二個， 先後問題

下個更可愛

千奇唔好中出

我識得一個, 拍拖嗰陣已經帽佢男友
送外賣送到台灣仲要自己貼台仔
同台仔一齊嗰陣好鍾意周圍同人講自己出軌細節重甜
俾台仔撇左之後搵綠帽男友埋單
結婚前佢老母搵師傅幫佢哋夾八字話佢婚後會出軌
呢啲女真係.....

日本去唔去你自己再諗下啦，咁樣對住都冇乜意思，唔需要咁睇唔開，另外搵下律師睇下點搞對你最有利啦，你個情況最好搞，又冇乜資產又冇細路，離都唔使咁頭痕

佢簡咗你黎埋單咪幾好,出面D仔逢場作興黎嘅O者.
要離婚就要捉奸,分佢身家.

去到日本之後
睇實啲你老婆本護照
唔見咗滯留一輪就唔好啦

咩樣？
樣ok我搵人接收佢

呢D結婚前都可以知啦...仲要一齊15年
你自己都有責任嘅其實

大家都無乜感情 佢出去搵食都好正常 一隻手掌拍唔響

下乜撚野道理黎
34歲結婚先一年
結果下都知樓主係咩人咩身家啦
不合咪離婚囉
但咁樣合理化出軌做乜鳩
樓主搵到自己舒服既生活方式
你如果忍唔到當初咪唔好結
何必今日出軌又賴三賴四

感情一般+性生活近乎零，
好心兩個就和平離婚算啦，
拖住大家浪費時間做乜?

香港係冇通姦罪
婚外情只可以用黎做離婚原因
離婚一定要分配財產，除非雙方同意唔分配

係日本出中佢幾日...

到LAST個日中出完同佢講知道戴綠帽
返到香港上律師樓

要返工，不了

結論：樓主係文盲 太廢所以俾人帽

大佬「搭傘」「千就」？ 小學生都唔會唔識寫啦

通姦都要分

樓豬平時點解決

sad

細個覺得一定要真係鍾意先可以結婚
好在到自己結都係恩恩愛愛

唔明你班撚樣感情唔好結黎做乜柒
仲要結撚完又上forum呻
阿爸阿媽就話冇得揀
老婆/老公自己揀
未揀啱結乜撚野婚

見過人直程冇派帽呢個慨念，同番你講你冇本事啫，我又冇同我而加條女分手，有得食你唔食？

你幾歲，搵幾多？佢有冇諗過一齊供？

lm

Yes

點解會結婚

咁都係唔好分了打了
食下軟飯不知幾好，你咪去溝下女算囉

唔一定，等官判，
不過有出軌證據贏面高啲

唔試過點知會唔岩
我都唔係呻 只係大家傾下計

剛剛忙完 可以回覆下大家

唔好再搵佢啦
佢同你講清楚都好
好過用哂你錢之後飛你

係咪因為你餵唔飽佢呀
性生活近乎零

香港有通姦罪?

諗下離婚後點報仇啦

樓主住青衣

可能係 佢之前都有講過呢個問題

作為男人你係點忍到唔扑嘢咁耐

報乜仇 又唔係殺人

點睇得出 住青衣

自己搞點囉
真係對佢零興趣

樓主最後諗住點做？

老婆英文名K字頭？

點做到零興趣
咁仲好啦可以分開搵過個
求之不得

香港無通姦罪, 亦唔會因為婚外情之類既原因導致贍養費有分別

佢同條仔有無扑到

咁當初點解結婚既？

聽你咁講
就算無帽
段關係都唔拖得幾耐

btw, 好快又係一條好漢
去explore出面個花花世界

你老婆樣同身材都唔掂？
36 only

由一開始就零興趣 ？
唔想步樓主後塵

點解唔租？如果佢係愛你 佢會體諒你

師兄咪講D唔肯定既野啦

比佢飛係好事 無番工 又想買樓 臭閪

點解會零興趣？咁結婚之前呢？冇興趣為咩結婚

咁撚正既
自己無返工但等唔到條仔買樓
係咪訓係度就會等到有錢仔要自己?

樓主係嗰種咩都無咩所謂
放工就返屋企
有事會先怪自己
有大病就打算死唔想漇錢連累身邊人嗰種人？

樓豬可能一路都對條女無所謂是但啦
但又唔想分手做衰人
日復日年復年等條女做錯事
而家終於等到
終於可以有藉口唔同佢一齊

巴打係咪住元朗？

準備定後路 呢d女唔會同你客氣

個女人好索架?

綠到落腳指都可以一齊去日本 既然都分手好心就省番個萬零幾千啦 服左你

女咋嘛 做個真的漢子

剩係呢點性生活不協調就唔應該結婚

on9讀下法律先

戴綠帽都忍得
唔爭在八人大轎送埋個姦夫上黎屋企住
然後親眼睇住佢日日抽插你老婆然後你係側邊打飛機啦

我都唔知點解要咁做 不過計劃左就唔變

咪撚去啦，一陣屌屌下果陣諗起你老婆幫人含撚個樣，無晒feel

我都無諗住客氣

自己去都唔同佢去啦
樓豬真係大愛

你講得無錯
其實經歷左咁耐 我都想好來好去
佢係對我不忠 但我都要負起一部分責任
激烈地分開 和平地分開
結果都一樣

搵定證據啦 分你身家畀個賤人咩

垃圾 你連埋單嘅價值都冇

假設女人有樓而男人無樓都係咁
要保障既話不論男女都應該自保

簡單啲講
最好既方法係搵個更有錢既另一半
實際既方法係搵個好既另一半
唔好計住計住下下驚人分你身家
呢個心態唔會搵到好對象

請問你喺咩法律條文見到分身家同第三者有直接影響?無線節目?
認真想學野

本身我性格太淋善 我喜歡鬧交

唔喜歡鬧交

有高見就講啦

結婚先一年竟然性生活接近零，有咩事令你新婚都唔想扑野

你咁冇大志 佢俾帽你帶可以理解

純粹好奇想問，
其實有時候話價值觀唔夾，咁呢一樣應該拍到中期都會知道啦，點解好多情侶拍到好耐，但最後都會話唔夾而分開？(撇除出軌個啲)
I mean 一早覺得唔夾唔係應該早啲分開嗎
點解要拍15年仲要結埋婚？
好奇15年間點相處

佢有無一齊努力先？

帽唔怕帶

要比條女知道預左要還

樓主唔洗咁上心
連登個個都棒私樓咖啦
但實際上又有幾多個有

咁當中都有離離合合 我又有第二個
佢又有第二個
咁最終都係一齊番
就結婚

每個月儲到幾多先？
不過佢無返工就同佢分手啦
唔好益廢人

所以我都費時理佢
唔駛覆佢

其實有9成按揭
都唔係無希望既

希望樓主睇開啲，之後努力開展新嘅人生，加油

多謝 我都希望自己唔好太軟弱

其實我都怕佢會睇到呢個post
不過我知佢無睇連登習慣

我怕講太多情節 會知道我講佢

最終結果會係點 我都好緊張

巴打你係一個好男人

其實你都好仆街
自己想做好人又唔講分手
係都要等條女出錯先黎分
呢頂帽係你自己比自己既

其實都明店解樓主想去埋個日本
計劃左，老婆又始終有感情
而且睇得出想比次機會自己同老婆

可惜被戴帽已經造成一條刺
冇可能以後唔諗起

留起d老婆勾佬既證據
保障自己！ 店知到時會唔會有人返轉豬肚
屈返你轉頭，到時就真係水洗都唔清

你講得岩 有機會留低返證據

從另一個角度睇只要條女一直無出錯就永遠一齊

Bump大佢個肚先離婚

永遠一齊有咩意思
樓主話佢寧願自己搞掂都唔搞條女

玩屎都好 咪玩呢味

樓主去到日本 叫你老婆小心自己証件
唔見左跌左 佢又無錢好撚大獲
如果你証件無唔見 番左黎香港再班兵番去救佢

諗唔到你點忍 人地都唔愛你了

你係咪做同酒有關既工？

唔係

樓主加油 請勿容忍綠帽
最好屈返條姦夫一筆錢

貧賤夫妻百事哀

你自己對人冇興趣唔屌人
人地咪出面揾人餵囉 你自己都好有問題喎

唔掂老婆的確係無負好作為老公責任
我都想知同樓主一齊有咩意思？ 點解唔主動提出分手？ 你問佢老婆啦
就咁睇樓主老婆仲想同樓主一齊但出軌
我又唔覺佢臭雞格喎

我覺得老婆只係因為冇得扑野而揾sp
仲想講將來姐係仲想同樓主一齊

仲去日本 去黎都冇癮

我都有咁諗過
不過都係過唔到自己
換著係我佢一早爆左我

No sad bro

喂大哥
人地狼虎之年 你作為男人唔搞佢你怪佢出去搵佬？

自從開咗呢個post之後
諗多左野 好似唔可以繼續拖落去
加重左自己辛苦

其實樓豬由幾時開始對你老婆無性趣？
（純粹好奇）

15年夾唔夾一早知 除非佢逼你娶
如果唔係唔夾就分啦
屌你又要娶喎 娶完又唔屌人
可能人地都想同你生小朋友 都36歲 高齡啦
仲要係度扮委屈
佢出去偷食係唔啱 但似係你令到人地偷食咁姐

死肥婆 討論還討論
咪係度屌屌聲
我冇扮委屈
只係我冇左感情 依家處理緊

上嚟開post問人咁樣係咪好白痴都唔係扮委屈？
點解我上討論區唔可以屌屌聲
咁接受唔到意見咪開post啦

可以分佢嗰啲

如果佢話有左呢 你唔覺得係個局?

feel到你估估地 扮講未來哄你咋

做唔出 點會男人要分佢

佢出軌喎

冇感情都拖人15年
樓主都唔係咩好人

巴打係咪拍左好耐拖先結婚？

老婆出到聲話想要都唔比
你真係好唔比面老婆
你話你性冷感返工累就話啫
不過我唔覺得可以因為咁就出軌
離唔離婚就你諗你啦 無人阻止到
我比較想知樓主老婆點諗 攤牌最後會有咩反應
希望樓主之後開post會講返

我都想知

開頭睇落樓主好似好慘

再睇落去，樓主頂綠帽有半頂係自己幫自己戴

屌完人就深潛?
咩條文呀

好多野係千絲萬縷，清官難審家庭事呀

你講得冇錯

我都係睇樓主咁多個回應平心而論咋

當然感情既事好多時都難分錯對

我地都係睇過就算喇

算啦，相處問題好難講邊個對邊個錯。就算係一個一味犧牲另一個一味老憑接受，其實一味犧牲果個都要負責任。世界係好殘酷，到你真係呻時，人地就只會問「點解你咁蠢/ 死忍/ 咩都俾晒佢」。到時係唔會有人可憐咖。
所以最好就係清楚明白，講完就分，唔好想太多，亦雷劈都唔好返轉頭。件事了咗就算，快快重新做人。

樓上話分一半身家嗰啲都幾好笑
香港其實冇話一定女人可以分男人身家，男人都可以分女人
仲有個比例唔一定係一半
同埋分多分少都會睇結左婚幾耐

你地都冇愛 仲唔分？下次搵個真係中意

唔洗理其他人點諗
該斷則斷
再見還可以是朋友
我ex係一個單親媽媽
佢同佢老公離左婚，扔低一個仔比佢
佢老公出軌到而家已經十幾年
各有各家室
佢都放低晒
同佢可以有傾有講
只係冇咩特別嘅感情
純粹係一個相處左好多年好熟悉對方嘅一個存在
人就係咁奇怪
身體同記憶會習慣一個人嘅存在
然而感情/靈魂又獨立於身體
巴打有機會接觸一下佛學
我指嘅係佛學，唔係佛教
相信你會獲益良多
一切都平常心
處變不驚，波瀾不興
我地都只係人生旅程嘅過客

無感情當初結婚黎把撚？
講到對老婆咁無興趣，當初就唔好浪費人青春啦
反正都係無性生活，都係打飛機渡日，
如果單純想搵個人同住，
請個工人返黎向間屋度走黎走去咪算，
自己臭撚格又要扮清高扮無辜，
自己又唔想做醜人，
你做咁撚多嘢都係想
逼到個女人頂你唔順自己走啫
等到老婆出軌就話佢賤，話佢比帽你戴
自己就乜嘢責任都無，你無錯

錯嘅係老婆，佢應該適應我，
唔應該去尋求被愛
我鐘意射落屎坑都唔屌佢，
係佢無吸引力，唔係我錯

呢啲咪係你嘅心態囉

離婚分身家，我都想學嘢，香港法律邊到冇寫 全世界都有

點，睇完法律未呀？搵到未呀？未就收皮啦，係咪香港人呀你？我真係好想睇下你點解會唔知

你同上面個個獎啦，同分唔分身家冇關係 ，有高見咪講lor

離婚咪分身家lor有幾難明呀？係咪香港人？

有人迫你結婚?

香港法律條文係不論咩原因離婚都要均分財產eg樓,無記錯樓主好似係窮過女方,咁一定無蝕

香港唔似台灣咁好,有通姦證據就唔洗分身家,所以一直都覺得呢一方面香港係好落後

你真係垃撚圾，自己咩都唔撚識諗住屌人，睇得無線多，諗住通姦可以唔洗分身家

柒撚咗就深潛啦
喺到鳩叫

我喺講有無第三者同分身家無直接影響呀撚屌

通姦唔撚係刑事黎，只係分開理由呀
分身家原則都我上面 post咗啦撚屌

唔係離婚唔可以分身家呀文盲

無計,有權修例既都係左膠多,同埋一話修例大把女權出黎咬你

喺你個無知撚屌講咩為免分身家，要叫私家偵探呀，撚屌

比人撚狗啦又

可能你搬走仲要每月課金比佢買袋

因為搞大咗個肚

正常人結婚點會諗將來另一半會變,咩都要計到盡,不如唔好結仲好

女強人住公屋～

幾百萬不算什麼大$

所以先話不如唔好結

但她不義～

所以………

其實冇問題～平權嘛

呢d問題唔係冇錢買樓
香港有幾多人有錢買樓?
一係佢已經唔鐘意你
一係你地冇為未來生活好好溝通

睇錯user？

個男仔可能姊妹呢

唔係你一黎就屌人咩？笑撚死，唔講以為呢到大陸

用翻你個句“柒撚咗就深潛啦” user都睇錯

我話離婚分身家，睇清楚未？分到邊個user 未？

轉走曬d錢 等佢分唔到身家

咩呀，你講咩撚?喺你無啦啦一句屌人 on 9

你玩厭左條女，條女先出去勾佬吧

喺你睇錯 user錯回覆 呀 清

我講完有無第三者同分身家無直接關係，你直接屌鳩我 on9叫我讀法律

一喺你就係撐通姦可唔分身家
一喺你就係錯回覆

我點撚知你會錯回覆先?

正常你都係撐通姦唔準分身家先會一黎屌鳩人 on 9

請你解釋下你做咩事呀

分唔分家都係後話
無感情 無性生活就應該分開
樓主個人都盲目哂 好似無所謂咁
點樣對多三十年

我諗樓主又唔係完全冇感情嘅
不過可能已經轉左做親情
識左十幾年朝夕相對嘅人
已經冇左激情甜蜜
都總有啲留戀同唔捨得嘅
畢竟都已經變左生活嘅一部份
只係兩個都後生
要變就唔好拖
拖多幾年條女年紀再大啲就仲難分

你比人帽左唔知呢

唉...灰！ 灰到拖都唔L想拍啦 做人有乜為

乜撚嘢被戴綠帽
被派定戴咗呀

女人

女人就係咁

點解女人天性咁賤格 真係唔可以比女權當道
出軌好似總係女人 到底佢地有冇愛⋯
定呢個社會出左事..定社會本來係咁
出軌當飯食

深潛啦

好多人～

Link